其實大家睇清楚美國發生乜嘢事未？

事實係共和黨同民主黨聯合針對侵侵

共和黨：
侵侵太強勢，上場後完全唔跟黨嘅方向
佢係世界上走和平路線（中國除外）
令親共和黨嘅軍火商賺少好多錢
得罪共和黨好多人
你睇下今次有共和黨人高調出嚟遣責假票嗎？

民主黨：
唔使解釋，佢哋只想重取政權
瘋狂抹黑佢

中國：
Trade war，想華為，Tik Tok 復活
繼續文化入侵

宜家三方聯合圍死侵侵
如果佢咁到唔死，就真係人類傳奇
但我相信侵侵性格係永不放棄
大家入嚟為侵侵打氣！
頂撚住呀！MAKE AMERICA GREAT AGAIN!

偉大嘅人做偉大嘅事

賠上 新聞自由 民主選舉金漆招牌
都要踢走佢

開咗先例，以後個個都可以咁玩

好似耶穌咁一路被人掟石頭一路上各各他山
然後釘十字架

侵侵就似係預言中嘅天選之人
善惡大戰嘅領導者

連登集體中二病發作

呢幾日真係痴撚線
班FF撚中學雞

理想：樓主嗰咁大段野

現實：超過一半美國人唔鍾意佢所以踢走佢

拜登當選係咪可以玩返tiktok

如果比佢鬥嬴左 咁佢真係天選之人

賣軍火賣小左

侵=挪亞
香港人=動物
其他人=城入面嘅人
中共=大洪水

侵應該有反“社會”人格
反對社會不義既事
但個“社會”其實唔希望呢種人存在

相近例子就係除步高